```json
[
    {"question": "科学数据处理系统的0级处理流水线被称为什么？", "answer": "科学数据处理系统的0级处理流水线被称为0级处理流水线。"},
    {"question": "流水线命名规则中的模块标识符SJ6代表什么？", "answer": "流水线命名规则中的模块标识符SJ6代表多通道成像仪数据处理。"},
    {"question": "工作包命名规则中的'PK'代表什么？", "answer": "工作包命名规则中的'PK'代表PacKage，简称PK。"},
    {"question": "巡天模块数据处理最终生成哪些数据库？", "answer": "巡天模块数据处理最终生成测光数据库，无缝光谱数据库和天测数据库。"},
    {"question": "多色成像数据处理包括哪些基本流程？", "answer": "多色成像数据处理包括偏置改正、暗场改正、平场改正、快门效应改正、宇宙线和坏像元探测等基本流程。"},
    {"question": "位置定标功能需要哪些数据？", "answer": "位置定标功能需要未定标的图像数据、外部参考星表以及用于计算的天体数据。"},
    {"question": "1级多色成像图像数据如何生成？", "answer": "完成位置定标后的图像数据，需要经过数据科学可用性标记模块检查合格后，完成数据文件与文件头文件的合并，即生成1级多色成像图像数据。"},
    {"question": "天体测量多色成像数据处理主要做什么？", "answer": "天体测量多色成像数据处理主要对从探测器获得的0级多色成像数字图像进行修正和定标，在图像中探测天体目标，计算流量和形状等参数测量并进行天体测量，检测图像上的太阳系快速移动天体，生成1级天测科学数据。"},
    {"question": "天体测量中，针对不同密度星场图像采用什么方法处理？", "answer": "天体测量中，针对低密度星场，中等密度星场以及高密度星场星场图像分别采用不同的目标检测、高精度定心和天体测量方法进行处理。"},
    {"question": "什么条件下会触发天体测量5参数2级天测科学数据的生成？", "answer": "当同一天区或者相邻天区的单帧图像相对定位数据达到多历元位置数据解算BCRS下天体测量5参数流水线触发标准时，会触发天体测量5参数2级天测科学数据的生成。"}
]
```